# ALKO pitch

## Brainwashing: Plan your future

## Prioritise: Pick one or two

## Execute: Make it real

## Reflect: Think about it

## Repeat

## Profit!!!

# Motivation

### 1. What problem am I solving?

Unrealistic expectations set people to failure


### 2. Whose problem am I solving?

Junior people, especially Engineers. People, who set the expectations for them.


### 3. What benefits am I unlocking?

The network recognizes my skills 


### 4. What promise am I making?

By joining my effort and following my guidelines, people obtain opportunities to grow.

### 5. What emotion am I generating?

Curiosity, Respect, Joy, Gratitude, Trust, Confidence, Inspiration, Hope, Motivation, Belonging


### 6. What's the next action my reader should take?

Make word-of-mouth recommendations for my content, reconsider their perception of life role models.


# Background

У всіх таймзонах зараз +- прийнятний час, тому дозволю собі таку неймовірну нахабність і використаю тег @channel :face_with_peeking_eye:
Ми готуємо офлайн івент в Києві:partying_face:

Дата UPD (змінили з 21го на 22ге) точна дата 22 жовтня на 11:00 початок
Локація https://gnrtr.com.ua/

Безпечний зал, який дасть змогу не переривати подію у разі повітряної тривоги:raised_hands:

### Адженда:

1) 40хв інтро про Team Challenge, для тих хто вперше про нас почує і прийде на захід із запитом "розібратись що це таке", і декілька слів про те що це дасть юзерам в майбутньому. Спікер Діана Андрусенко.

2) 40хв розмова з нашою колишньою колегою, тестувальницею, вона готувала Team Challenge до першого релізу "про те як вона знайшла роботу і як їй в цьому допоміг або ні досвід роботи з нами". Спікер Марина Іванченко за участі Діани Андрусенко.

3) 20хв перерва (буде трошки напоїв і невеликий перекус)
і ось тут пропонуємо вам долучитись, є два слоти для двох доповідей

4) 40хв Доповідь спікер №1

5) 40хв Доповідь спікер №2

### Що маємо на увазі під "долучитись"?

1) Бути фізично на локації разом з нами.

2) Підготувати презентацію 5-10 слайдів та по ній провести доповідь. 

Теми ми пропонуємо +- загальні, але можливо у вас будуть цікаві ідеї також - давайте обговоримо :heart: Варіанти тем доповідей, точніше їх вектор:

Топ 5 головних правил взаємодії в команді.

Що робити коли "все пропало"?
Як знаходити мотивацію?

Це має бути тема, яка потенційно буде цікава всім спеціалістам, і девелопером, і дизайнерам, і РМам, і тестувальникам. Так як івент проходитиме під нашим "прапором" попросимо вас показати вашу презентацію нам перед івентом.

Звертаю увагу, ми проти нецензурної лексики, контенту 18+, звʼязків з росією та будь чого не повʼязаного з професійною діяльністю. Можливо це очевидні речі, але прописуємо їх завчасно, щоб бути з вами он зе сейм пейдж.

3) Вплітати Team Challenge в свій спіч не потрібно, мінімально тільки в кінці підсумувати що "гоу в Team Challenge".

4) Бути готовим поспілкуватись із присутніми, якщо в них будуть запитання до вас.
Яка аудиторія і кого ми будемо запрошувати?

1) зал на 50 людей

2) писати про івент будемо в лінкедін та в телеграм чатах для джунів

3) запрошувати будемо представників ІТ шкіл - це буде до 10 людей, щоб вони почули про Team Challenge та давали цю рекомендацію своїм студентам по закінченню курсів

4) решта - це будуть або діючі юзери або потенційні

### В чому ваш інтерес і навіщо вам на це витрачати час?

:hugging_face: офлайн івент - давайте понетворкаємо

:bulb: можливість заспічити цікаву тему та прокачати навички роботи з аудиторією

:slightly_smiling_face: організація івенту на нас, з вас презентація, прийти та заспічити

:saluting_face: на події буде присутній фотограф, тому декілька знімків для контенту в лінкедін - зробимо:saluting_face:

:books: усвідомлення того що ви поділитесь своїм досвідом з джунам
Це все:smiling_face_with_3_hearts: Вийшов лонг рід:scream:

Старалась описати всі основні поінти.

Якщо будуть запитання - пишіть в тред або мені в приватні, по бажанню:hugging_face:

А якщо ви образу на все згодні - то точно чекаю вас в пп, узгодимо деталі:heart_hands: (edit
